突發! cv 表明自己藍絲身份極快有回音!

求 offer 求 offer

Cv寫自己識彈吉他 即刻請咗

In 乜先得架，音樂老師？

識彈angel beats咩工都請啦

緊係啦藍絲俾人壓價俾老細當狗撚都唔敢吠
我係老細都鍾意啦

係 叫你上門吠幾聲嚟聽吓
再叫你返屋企等消息

即係吠

定唔吠?

SLUG

唔好意思巴打 阻你少少位同時間
希望岩岩入u既大家自己提高警覺

[督灰藍絲][恒大樹大新生入]麻煩識定唔識 狗二代羅超賢同佢老死陳懷謙既都入一入黎